你可以嬲、唔理解金鐘留守既人(或者根本鬼)，但你唔可以割

因為你今日既嬲、不解，呢種感覺，佢地一早感受過:
就係喺和理非遊行完，選擇直行落地鐵站返屋企而冇右轉入政總打仗既時候

當時佢地既心情，同你今日既心情係一樣，一樣係大部分人有個共識，和理非 > set deadline > 勇武，但結果勇武得極少數人。

而當時佢地都冇割

所以，今日既你可以不解，可以嬲佢地蠢或者衝動，乜野都可以，冇人會覺得你嬲佢地係有乜問題，但唯獨就係割 就唔可以，割就係有問題

今日留守者做乜都好，你認為佢地點破壞左今日都好，但都的確只係破壞左今日，
但係你一割，你破壞既就唔止係今日，而係破壞成場運動，兩個月以黎既努力都破壞埋
唔好割

所有人唔應該割
唔止和理非
前線都係
大家應該尊重所有人意見
畀機會和理非爬山